7月本地零售總銷貨值跌逾11%

7月份按年下跌最多的零售類別，包括珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物，銷貨值下跌24.4%，其次包括電器及其他未分類耐用消費品，和眼鏡店等。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

另一方面，2019年7月 與2018年 同月比較， 超級市場貨品 的銷貨價值上升1.0%。

跌得咁少證明大家一定要繼續努力！

跌都冇跌過 我間野只係做本地同外地客人都夠keep到條數 係班仆街貪心死要做大陸佬生意先咁

得咁少

啲樓同股市都冇乜跌，經濟不知幾好，啲人唱衰香港一定別有用心

未回應五大訴求喎
跌多50%先囉

有請小鳳姐

跌咁小嘅

跌咁少仍需努力